如何應對車蓄意撞人

如題，已經有幾單
發夢係源禾路現場有的士狗撞撞入防線有心撞人
前面嘅手足驚魂未定
後面好多人唔知發生咩事
所以截唔切，俾隻賤狗走左

各位一定要打醒十二分精神
提防周圍嘅人同車
仲有會唔會有個短號口號
等附近啲手足聽到可以截住佢

但要注意截住架車係有危險
佢一退後/向左右亂撞就大獲

最緊要保護自己
同保護提醒身邊人
有時間
拍片記車牌唔少得

啱先好多謝位手足
好快打爆左佢玻璃
一定要搵隻的士狗出黎

好彩好多手足係上面睇到+影到車牌同事故

一有機會就dum走條匙
順便可以老屈個司機阻路

叫「撞人」 「截住佢」
係咪最有效？
可以預計黎緊都會有人咁做
第一係大家要醒水，保持警覺
第二係唔可以俾佢走 車同人都要廢

由佢走就得，義士們安全要緊。

反正佢架車都會花鳩晒，噴油都洗幾千

係 但首先要截停佢先

唔好叫截
前線實在太多唔怕死既人

地鏈

諗下計仔幫佢放釘

入得黎預左要還
佢一陣撞傷人咁點
一定唔可以放走
可以做到啲咩

有得諗
不過要全民有釘先得（？）

黃大仙KV3037差啲撞到人
睇live見到

唔可以放過
呢啲係謀殺

一有機會就噴佢玻璃
或者搵野syp佢車頭

CX3628

市民行出黎為香港好
你要謀殺我地？
咁同元朗班黑社會打人有咩分別
唔可以放過

塞把長遮入軚鈴

避
要撞車撞路障咪由佢撞
今朝元朗班巴打，想頂住架車好危險

8個人就可以反佢車

記得塞後碌，算係最快既臨時應對方法